武漢肺炎係香港雷聲大雨點小？

咪傻啦！唔好以為而家暫時得15宗好似好少，沙士果時都係由第一宗確診個案一個月後大爆發，大家唔好掉以輕心！屋企廢老唔戴口罩嘅話都要用盡方法令佢戴口罩！

要保命見證香港光復！約好左煲底見架！

唉 都未開始 呢個星期見真章

因為屋企廢老覺得唔嚴重所以唔想戴口罩
真係鬧到佢戴為止

近幾日真係多左係條街慣低

係呀 之前武漢流出d片都係d人突然暈低